[告急]621文宣不足必敗

IG得小貓三四張相，真係夠？
唔求你地做啲咩，簡單文宣都得掛
Ig po個 story 好冇

動搖嘅同我入泥

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

幫人推埋
你好，我唔係任何物資站既admin，不過係前線物資站幫過手

麻煩可唔可以呼籲下除左買裝備送去物資站之外，請大家都帶一套基本裝備(眼罩/口罩/頭盔等)自用，唔好去到物資站先裝身
裝備壞左先去物資站替換

咁樣可以減輕物資站既負擔，有心力時間運送更緊急既物資

多謝大家，一齊努力埋佢

推！

[621]人數與行動的關係

新 po麻煩推大力 d上熱門

推

Push

大力推

Pusu

新 po麻煩多推幾下

No problem

推到 ig story瘋傳文宣為止

push

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有 5 人與「暴動」罪有關

突發！！！
驚現「暴徒」五人組

----分隔----

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

推呀！

推
文宣告急

推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

幫推

求推

救再推

求大力推

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

Pish

Puah

要你幫手大推！！
[告急]621文宣不足必敗

推大力d thx
上唔到熱門

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

推大力d thx
上唔到熱門要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

推你上太空

621

推到 ig story瘋傳文宣為止推到 ig story瘋傳文宣為止

再推

咁今日(20/6)點嫁？
張圖有啲confuse喎

繼續push

推到上熱門

今日係deadline, 天日出動！！！

P8sh

Puaj

PUSH

pish

push
依家係打緊民意戰

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

up

推呀

Po個ig story

push, 幫手spread開去。